中咗樹縛 三個隊友冇個識幫燒同閃既 我屌你老母啦

D日本仔真係廢架喎

係又閃唔係又閃 我燒到佢硬直 你老母你又同我秒閃
中撚左樹縛你就唔撚識閃 屌你老母啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲